Ahoj Evo, jak se máš? Co noveho? jsem přiel do Praze, tady velmi výborně a krásná. Tady hodně obchodov, hupermarketov a restaurací. Praha má nejstarejší a hezký most, most se jmenuje Karlova Most. Taký Praha má metro a hodných linok. Metro má tři linki: zelený, žlytý a červený. Centr Metro se jmenuje Můstek. Můj kamarád stýska se mi velmi po tobě. Kdýž vratim se do Kazakhstanu, budem hodně hodit na p meXXXa uvidět Daú Fior. Čekaš se mi můj kamarád.
